之前喺高登無人理我呢個建議，叫我唔好搞前線。

雖然遲咗，e家再講可能召集唔到，但將來可能有用，9up住先，睇下大家意見會唔會同以前一樣：
如果有一大堆人去一d中資公司和平合法而持續地進行正常活動，例如去銀行提款存款，去超市買嘢同退貨，仲有去百貨公司行街揀貨物拎上手揸吓睇吓，應該可以大量增加中資公司人流，令中央同港共對中資嘅支持，話唔定仲會閂門俾我哋呢啲VIP自己shopping。

我記得2014年頭，高登仔成堆都話，唔好搞9啲前線員工啦，冇用架，之類。唔知而家你哋點諗？